之前整理的一些有用的网站

❤养性。觉得这个说的很好 作为一个还不到二十岁的姑娘 到底是要踏实起来 做到爱自己 知道自己还有很多路要走 怎么走 还是自己清楚 要变成有气质的女子 不依附别人生长 要有一个人也可以走下去的觉悟。从今天就开始改变好么 告诉我们怎么掌握时间的空隙 规划自己的时间 给自己更多的经历。有关心理方面的网站 可以更好地了解自己 而且现在要开始写日记了 不要以没有时间 没有自己的空间为借口 你做得到 大二大三应该怎么做 记住！记住！女王气场养成术 真的很棒~~❤修身。自己真的已经太胖了 夏天就要来了 为了美美得裙子和漂亮的短裤凉鞋也要瘦下来我的减肥食谱记录贴 很喜欢的养生贴薄荷网可以用来记录热量什么的 很有帮助一个吃货的自白 你跟他比算什么 那还有什么脸仗着自己是吃货使劲吃！没事干喝点茶既可以管住嘴还可以减肥C是小粗腿 试试刮痧慢慢瘦下来吧郑多燕健身操 自己知道没有力气做 可是还是放在这里以备万一 几分钟网 各种小常识小窍门 感觉很棒呢早睡早起身体好 闹钟响我们就要起来了不是么~~❤日语过N1（2013）。这个因为暑假上了标日初级上的网校 算是已经入门了 但是因为自己没有坚持 上了大学就放下了很多东西 所以要捏起来看下这个可能会有些收获  ❤英语过六级（2012）。英语一直是自己不能放下的痛，从小就不爱背单词什么的 所以就很纠结 现在觉得应该要好好学英语了不能在那么颓废了 沪江的英语听写我一直很喜欢 先把VOA慢速听一遍吧拓词我也一直再用 觉得很好用呢这个贴觉得说的很真实 所以留下来吧本来还说找一个口语的贴没找着 改天再看看吧 诶 找着了这个看起来像是俞敏洪写的 感觉很不错 有空的时候可以拿来看看~~❤技能考试这个是各种技能考试培训视频 要是想要转专业考研 自己还是要好好学习下~~国际名校公开课的整理 让自己的眼睛连上世界~~❤读书。书并不多 可是要认认真真的看 现在看书的时间越来越少了 知道么 你不能这样 曾经的你告诉别人你看了很多书 可是 现在的你呢 究竟看了多少自己清楚 不能这样 你是从小就喜欢看书的孩子 要从现在开始 每天念书一小时 可能你会觉得有这个时间为什么我们不去做运动或是看课本 可是真的孩子 你这样失去的可能是比学习更多的东西很喜欢的短片阅读网 没事干可以去看看了~~~惜墨网 听说好久了 留在这里 要多多关注很多小说的电子书下载网站 超赞的 免费哟~~